屋企寬頻10月到期

各位請岀招

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

HKBN

1000mb寬頻新客offer

私樓月費低至$119

公/居屋月費低至$99

免安裝費

歡迎tg查詢及check覆蓋

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow